點解中國人可以成日拎抗日戰爭黎打飛機

中國歷史上最恥辱 最垃圾既戰役
犧牲左3000幾萬人 先殲滅到20 30萬日軍
日軍可能真係殺到唔夠彈藥殺...
仲要呢幾十萬日軍大部分都係偽軍同雜牌兵
精英同主力日軍一早抽調左去太平洋戰場
對抗美帝

就算係咁
日軍仍然接近以一敵十 面對中國人海送頭戰術
仍然處於壓倒性既地位
但隨住太平洋戰場日益失利
日軍無力再控制中國佔領區
要逐步撤離 收縮戰線
中國先倖免於難
八年抗戰勝利 幾乎可以話完全係美帝功勞
中國唯一值得讚下既就係無投降
但其實投唔投對日本同整個戰局都無關痛癢
只係影響中國戰後形象同地位

而到今時今日
中國一年拍幾套抗日劇 高峰期十幾套
吹撚到靠自己抗戰成功咁 成功打倒鬼子
其實只係被解救既對象
抗日劇完全歪曲真實歷史觀
無恥之至 世所罕見

最無恥係毛賊東係多謝日本侵華

其實日本仔都撐左好耐嫁
中國人手撕日本仔
閪放炸彈
6歲前已經識射精中出
日本人八年唔易捱嫁

諗下
太平洋戰爭 日軍消耗左大量資源
都可以係44年 打到中國大敗

但國民黨都算盡左力去打
係能力唔夠

垃圾共產黨就真係抽水就叻
話自己有份抗日 成班賤種共匪

平型關 吹到人地凡爾賽

無日本侵華
毛澤東，周恩來 堆友 全部死鬼哂

今日被人趕出貧民區的低端人口就是佢地的子孫

根本係前面一直打緊日本仔既係國民黨，班共產黨最叻執死雞者

我無講過係國軍問題
問題係支共無點出過力 但吹到中國抗戰好威
自己貢獻好大 無恥到極點
好多中國人甚至香港人都信以為真

D圖次次睇都笑

點解星爺拍得笑片支那豚唔拍得 唔係打飛機 係幽默

唔出力好小事，但拖國民黨後腿先係問題，跟本老共幫左日本手打國民黨

我以前讀書時都信
不過人大左識揾資料就發現共匪真係無恥到極

坑日戰爭中國人只係死唔哂
點可以叫勝利
如果堅持話勝利都只係慘勝
日本就惜敗

如果張學良冇被中共收買，東北全力抵抗，未必會搞成咁

東北雲貴四川咁既複雜地勢
令日軍行軍不便仲話姐
全力抵抗都無用 戰力差距太撚大
結果唔會有咩分別

918開始時，東北軍正規軍有17萬, 非正規軍都有4萬。。日軍要短期內佔領東北三省真係冇可能。

守唔到一個月 個差距仲大過伊拉克戰爭中
伊拉克同美軍既差距
呢批正規軍只要打一兩次會戰 馬上會被日軍全殲
人數係有意義既話
中國會係開戰短短一兩年內喪失左東部所有經濟複地？

認真答你

因為大陸無信心管得掂啲人，其實用抗日嘅思維嚟隔硬凝聚民眾，係維穩手段

前線個d頭號部隊多數好似夾雜住d韓狗

其實唔止支那人，台灣都有唔少on9仔覺得中國抗日係對二戰盟軍有功
有次同個台仔拗
我話中國純粹做炮灰有乜野好炫耀
隻台仔話中國無投降令日本壯大已經係大功一件
我話守護自己本土係應份嘅事，點會變成係對外國有貢獻
之後佢就開始不斷重複中國點樣拖慢日軍之類嘅野

唔係美國出手 中國死撚晒啦

日本人用咗八年時間逃出中國

最後一次長沙會戰係輸撚到仆街
如果唔係美國佬夠快手
應該可以打撚埋重慶成都

其實無論係盟軍贏定係軸心國贏都好,中國都會係贏家.
盟軍贏=蔣介石贏共產黨贏 軸心國贏=汪精衛贏共產黨輸